點解冬天啲情侶要周街攬到咁實？

有冇考慮過啲單身狗

冇喎

去感情台再開過喇

因為暖囉

好凍 攬住我

其實夏天都攬到實一實